競價時段能否買賣牛熊?

如題

能

要有人放俾你先得 試過賣俾人

可以

想屌熊

會，不過放牛你唔敢接，無人咁on9放熊

利申：熊左

今日個市

咁可唔可以 競價時段買入 早午市時段賣出？

點樣賣比人

7500

跌唔落，今日$6.72市價入咗

目標價幾多先合理

之後大陸開返市
其實係好事定壞事
啲錢會唔會留翻落港股
只係想贏多少少錢買口罩

祝各位

隨時入得，恒指高過26000都可以入，不過都唔建議大注，始終都過咗個高位
咁你正常都有正股係手既
買個對沖，咁就等疫情爆，跌到底賺夠，7500咪走
咁就溝正股貨，唔要仙股啦，到時等食肉

純粹個人意見

冇正股啦
諗住7500賺夠就低位入正股
仲觀望僅入邊隻好